其實用二維碼掃一掃就出閘係咩賣點黎？

平時用八達通唔係掃一掃就出閘？

唔係8折應該冇人用

方便支那人

支那人：掃一掃就出閘，好先進呀

去個街市買個排骨飯都見到條普通話狗要掃兩次
究竟比邊條弱智用？
直接八達通現金都快過n倍

啲廢老好似發現新大陸咁

中國人唔駛買八達通

用八達通連信用卡自動增值其實已經係無敵

支那興嘛
然後以本傷人加同政府勾結, 喺香港推廣

而家仲有apps可以睇到以前啲錢用左係邊，我諗唔到點解要轉用2維碼

而家支那同廢老諗法就係
無實體 咩都電子化就好先進
我屌你啦 手機都係實體 仲要上網先用到
我拎張卡唔快過你 張卡有幾大呀 咁都唔拎出街

遲啲可能發展到用人面識別俾錢
可能咩都唔使帶出街，用塊面掃一掃就可以俾錢
跟住又俾啲騙徒有機可乘

係囉，帶張卡放褲袋都唔知有幾難

人面識別呢樣野收皮都得
少少地一部份人玩下都得
支那如果真係有14億人 實有人撞樣
孖生分分中都炒車

人面識別都得 我發生拎碌9同個西識別都得

其實 2017 已經有，search 吓「刷臉支付」

DNA識別得唔得吐啲口水落去當俾左錢

係為左方便黨員唔係方便你，你笑尻佢落後用二維碼，係佢層面背後係區塊鏈同大數據，所有人流動向、消費都瞭如指掌

如果我係騙徒實攞部機上街狂cap人樣

呢個真係諗唔明點解支那人會覺得乜都掃一掃就好先進
帶多個卡套裝卡咪又係同手機差唔到size
雖然我都同意越多卡係越累贅 淨係啲購物卡銀行卡信用卡啲人都可以有成十幾張
如果啲鋪頭自己岀app儲分 岀張淨係帶銀行卡信用卡八達通身份證工作證/ 學生證 五張卡就簡便好多

而家中國已經無人敢批評中共，中共又贏

如果可以係app 到買都會票同全月通，可能有人會用

都係岩支那人打飛機

講真啲鋪頭儲分又係嘥氣，俾埋啲小恩小惠，買四百蚊野獎你一杯雪糕真係多謝哂

佢部機有咁勁 咁快配對到咪得

方便攞個人資料